msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]12th Octave"
msgstr "1/12倍频程"

#: .\gui\level\levelcomponent.cpp
msgid "[LevelMeterComponent]EBU R128"
msgstr "EBU R128"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]FFT"
msgstr "FFT"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]FFT Curve"
msgstr "FFT曲线"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Fast"
msgstr "快"

#: .\gui\spectrum\sonopainter.cpp .\gui\spectrum\spectrumpainter.cpp
msgid "[SpectrumDisplay]Freq"
msgstr "频率"

#: .\gui\level\levelcomponent.cpp
msgid "[LevelMeterComponent]Hold Length"
msgstr "保持长度"

#: .\gui\level\levelmeterdisplay.cpp
msgid "[LevelMeterDisplay]Integrated: %(1:1) LU"
msgstr "集成: %(1:1) LU"

#: .\gui\level\levelmeterdisplay.cpp
msgid "[LevelMeterDisplay]Integrated: %(1:1) LUFS"
msgstr "集成： %(1:1) LUFS"

#: .\gui\level\levelcomponent.cpp
msgid "[LevelMeterComponent]K-12"
msgstr "K-12"

#: .\gui\level\levelcomponent.cpp
msgid "[LevelMeterComponent]K-14"
msgstr "K-14"

#: .\gui\level\levelcomponent.cpp
msgid "[LevelMeterComponent]K-20"
msgstr "K-20"

#: .\gui\spectrum\spectrumpainter.cpp
msgid "[SpectrumDisplay]Level"
msgstr "电平"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Long"
msgstr "长"

#: .\gui\level\levelmeterdisplay.cpp
msgid "[LevelMeterDisplay]Loudness Range: %(1:1) LU"
msgstr "响度范围: %(1:1) LU"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Medium"
msgstr "中"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]None"
msgstr "无"

#: .\gui\spectrum\spectrumpainter.cpp
msgid "[SpectrumDisplay]Note"
msgstr "音符"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Octave"
msgstr "倍频程"

#: .\gui\level\levelcomponent.cpp
msgid "[LevelMeterComponent]Peak"
msgstr "峰值"

#: .\gui\level\levelcomponent.cpp
msgid "[LevelMeterComponent]Peak Hold"
msgstr "峰值保持"

#: .\gui\level\levelmeterdisplay.cpp
msgid "[LevelMeterDisplay]Peak Hold L: %(1:1) dB - R: %(2:1) dB"
msgstr "峰值保持 L: %(1:1) dB - R: %(2:1) dB"

#: .\gui\level\levelmeterdisplay.cpp
msgid "[LevelMeterDisplay]Peak Hold: %(1:1) dB"
msgstr "峰值保持: %(1:1) dB"

#: .\gui\level\levelcomponent.cpp
msgid "[LevelMeterComponent]Peak/RMS"
msgstr " 峰值/RMS"

#: .\gui\level\levelcomponent.cpp
msgid "[LevelMeterComponent]RMS Length"
msgstr "RMS长度"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Segments"
msgstr "分段"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Short"
msgstr "短"

#: .\gui\level\levelmeterdisplay.cpp
msgid "[LevelMeterDisplay]Short-Term | Momentary"
msgstr "短期 | 瞬间"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Slow"
msgstr "慢"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Sonogram"
msgstr "声波图"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Third Octave"
msgstr "1/3倍频程"

#: .\gui\spectrum\sonopainter.cpp
msgid "[SpectrumDisplay]Time"
msgstr "时间"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Waterfall"
msgstr "頻瀑"

#~ msgid "[LevelMeterComponent]VU Hold"
#~ msgstr "VU控制"

#~ msgid "[Sampler]%(1) programs"
#~ msgstr "%(1) 项目"

#~ msgid "[FileType]EXS24 File"
#~ msgstr "EXS24文件"

#~ msgid "[WaveDisplay]File not found"
#~ msgstr "未找到文件"

#~ msgid "[FileType]Giga File"
#~ msgstr "千兆文件"

#~ msgid "[Sampler]Importing..."
#~ msgstr "导入中..."

#~ msgid "[SamplerUserOption]Instrument Library"
#~ msgstr "乐器库"

#~ msgid "[FileType]Kontakt File"
#~ msgstr "Kontakt文件"

#~ msgid "[FileType]Multisample File"
#~ msgstr "多重采样文件"

#~ msgid "[Sampler]Not supported %(1)"
#~ msgstr "不支持%(1)"

#~ msgid "[KeySwitchList]Pitch"
#~ msgstr "音高"

#~ msgid "[Sampler]Preset in %(1)"
#~ msgstr "[Sampler在 %(1)的预设"

#~ msgid "[FileType]Sampler File"
#~ msgstr "采样文件"

#~ msgid "[Sampler]Searching Samples"
#~ msgstr "搜索采样"

#~ msgid "[FileType]SoundFont"
#~ msgstr "音色库"

#~ msgid "[KeySwitchList]Title"
#~ msgstr "标题"

